{
    "global": {
        "app": {
            "title": "ezBookkeeping"
        }
    },
    "language": {
        "German": "德語",
        "English": "英語",
        "Spanish": "西班牙語",
        "Italian": "義大利語",
        "Japanese": "日語",
        "Russian": "俄語",
        "Ukrainian": "烏克蘭語",
        "Vietnamese": "越南語",
        "Chinese (Simplified)": "中文 (簡體)",
        "Chinese (Traditional)": "中文 (繁體)"
    },
    "default": {
        "currency": "TWD",
        "firstDayOfWeek": "Sunday",
        "longDateFormat": "YYYYMMDD",
        "shortDateFormat": "YYYYMMDD",
        "longTimeFormat": "AHHMMSS",
        "shortTimeFormat": "AHHMM",
        "decimalSeparator": "Dot",
        "digitGroupingSymbol": "Comma",
        "digitGrouping": "ThousandsSeparator",
        "currencyDisplayType": "SymbolBeforeAmount"
    },
    "format": {
        "longDate": {
            "yyyy_mm_dd": "YYYY年M月D日",
            "mm_dd_yyyy": "M/D/YYYY",
            "dd_mm_yyyy": "D/M/YYYY"
        },
        "shortDate": {
            "yyyy_mm_dd": "YYYY-M-D",
            "mm_dd_yyyy": "M/D/YYYY",
            "dd_mm_yyyy": "D/M/YYYY"
        },
        "longYear": {
            "yyyy_mm_dd": "YYYY年",
            "mm_dd_yyyy": "YYYY年",
            "dd_mm_yyyy": "YYYY年"
        },
        "shortYear": {
            "yyyy_mm_dd": "YYYY",
            "mm_dd_yyyy": "YYYY",
            "dd_mm_yyyy": "YYYY"
        },
        "longYearMonth": {
            "yyyy_mm_dd": "YYYY年M月",
            "mm_dd_yyyy": "M/YYYY",
            "dd_mm_yyyy": "M/YYYY"
        },
        "shortYearMonth": {
            "yyyy_mm_dd": "YYYY-M",
            "mm_dd_yyyy": "M/YYYY",
            "dd_mm_yyyy": "M/YYYY"
        },
        "longMonthDay": {
            "yyyy_mm_dd": "M月D日",
            "mm_dd_yyyy": "M/D",
            "dd_mm_yyyy": "D/M"
        },
        "shortMonthDay": {
            "yyyy_mm_dd": "M-D",
            "mm_dd_yyyy": "M/D",
            "dd_mm_yyyy": "D/M"
        },
        "longTime": {
            "hh_mm_ss": "HH:mm:ss",
            "a_hh_mm_ss": "A hh:mm:ss",
            "hh_mm_ss_a": "hh:mm:ss A"
        },
        "shortTime": {
            "hh_mm": "HH:mm",
            "a_hh_mm": "A hh:mm",
            "hh_mm_a": "hh:mm A"
        },
        "yearQuarter": {
            "q1": "{year}Q1",
            "q2": "{year}Q2",
            "q3": "{year}Q3",
            "q4": "{year}Q4"
        },
        "misc": {
            "multiTextJoinSeparator": "、",
            "hoursBehindDefaultTimezone": "比預設時區晚{hours}小時",
            "hoursAheadOfDefaultTimezone": "比預設時區早{hours}小時",
            "hoursMinutesBehindDefaultTimezone": "比預設時區晚{hours}小時{minutes}分",
            "hoursMinutesAheadOfDefaultTimezone": "比預設時區早{time}小時{minutes}分",
            "monthDay": "{ordinal}日",
            "eachMonthDayInMonthDays": "{ordinal}日",
            "monthDays": "{multiMonthDays}",
            "everyMultiDaysOfWeek": "每{days}",
            "everyMultiDaysOfMonth": "每月{days}",
            "youHaveAccounts": "您已經記錄了 {count} 個帳戶",
            "addNewTag": "新增標籤 \"{tag}\"",
            "clickToSelectedFile": "點擊選擇匯入檔案 ({extensions})",
            "selectedCount": "已選擇 {count} / {totalCount}",
            "youHaveUpdatedTransactions": "您已經更新 {count} 個交易",
            "confirmImportTransactions": "您確定要匯入 {count} 個交易？",
            "importingTransactions": "正在匯入 ({process}%)",
            "importTransactionResult": "您已經成功匯入 {count} 個交易。",
            "accountActivationAndResendValidationEmailTip": "帳號啟用連結已經傳送到您的信箱地址：{email}，如果您沒有收到郵件，請再次輸入密碼並點擊下方的按鈕重新發送驗證郵件。",
            "resendValidationEmailTip": "如果您沒有收到郵件，請再次輸入密碼並點擊下方的按鈕重新發送驗證郵件到：{email}"
        }
    },
    "dataExport": {
        "defaultExportFilename": "ezBookkeeping_匯出資料",
        "exportFilename": "ezBookkeeping_{nickname}_匯出資料"
    },
    "datetime": {
        "AM": {
            "content": "上午"
        },
        "PM": {
            "content": "下午"
        },
        "Monday": {
            "min": "一",
            "short": "週一",
            "long": "星期一"
        },
        "Tuesday": {
            "min": "二",
            "short": "週二",
            "long": "星期二"
        },
        "Wednesday": {
            "min": "三",
            "short": "週三",
            "long": "星期三"
        },
        "Thursday": {
            "min": "四",
            "short": "週四",
            "long": "星期四"
        },
        "Friday": {
            "min": "五",
            "short": "週五",
            "long": "星期五"
        },
        "Saturday": {
            "min": "六",
            "short": "週六",
            "long": "星期六"
        },
        "Sunday": {
            "min": "日",
            "short": "週日",
            "long": "星期日"
        },
        "January": {
            "short": "1月",
            "long": "一月"
        },
        "February": {
            "short": "2月",
            "long": "二月"
        },
        "March": {
            "short": "3月",
            "long": "三月"
        },
        "April": {
            "short": "4月",
            "long": "四月"
        },
        "May": {
            "short": "5月",
            "long": "五月"
        },
        "June": {
            "short": "6月",
            "long": "六月"
        },
        "July": {
            "short": "7月",
            "long": "七月"
        },
        "August": {
            "short": "8月",
            "long": "八月"
        },
        "September": {
            "short": "9月",
            "long": "九月"
        },
        "October": {
            "short": "10月",
            "long": "十月"
        },
        "November": {
            "short": "11月",
            "long": "十一月"
        },
        "December": {
            "short": "12月",
            "long": "十二月"
        },
        "monthDayOrdinal": {
            "1": "1",
            "2": "2",
            "3": "3",
            "4": "4",
            "5": "5",
            "6": "6",
            "7": "7",
            "8": "8",
            "9": "9",
            "10": "10",
            "11": "11",
            "12": "12",
            "13": "13",
            "14": "14",
            "15": "15",
            "16": "16",
            "17": "17",
            "18": "18",
            "19": "19",
            "20": "20",
            "21": "21",
            "22": "22",
            "23": "23",
            "24": "24",
            "25": "25",
            "26": "26",
            "27": "27",
            "28": "28",
            "29": "29",
            "30": "30",
            "31": "31"
        }
    },
    "numeral": {
        "Dot": "句點",
        "Comma": "逗號",
        "Space": "空格",
        "Apostrophe": "撇號",
        "None": "無",
        "Thousands Separator": "千位分隔符"
    },
    "color": {
        "amount": {
            "Green": "綠色",
            "Red": "紅色",
            "Yellow": "黃色",
            "Black or White": "黑色或白色"
        }
    },
    "timezone": {
        "International Date Line West": "國際換日線以西",
        "Coordinated Universal Time-11": "國際標準時間-11",
        "Aleutian Islands": "阿留申群島",
        "Hawaii": "夏威夷",
        "Marquesas Islands": "馬克沙斯群島",
        "Alaska": "阿拉斯加",
        "Coordinated Universal Time-09": "國際標準時間-09",
        "Baja California": "下加利福尼亞",
        "Coordinated Universal Time-08": "國際標準時間-08",
        "Pacific Time (US & Canada)": "太平洋時間 (美國和加拿大)",
        "Arizona": "亞歷桑那",
        "La Paz, Mazatlan": "拉巴斯、馬薩特蘭",
        "Mountain Time (US & Canada)": "山區時間 (美國和加拿大)",
        "Yukon": "育空",
        "Central America": "中美洲",
        "Central Time (US & Canada)": "中部時間 (美國和加拿大)",
        "Easter Island": "伊斯特島",
        "Guadalajara, Mexico City, Monterrey": "瓜達拉加若，墨西哥城，蒙特利",
        "Saskatchewan": "薩克其萬 (加拿大)",
        "Bogota, Lima, Quito, Rio Branco": "波哥大，利馬，基多，里約布蘭科",
        "Chetumal": "切圖馬爾",
        "Eastern Time (US & Canada)": "東部時間 (美國和加拿大)",
        "Haiti": "海地",
        "Havana": "哈瓦那",
        "Indiana (East)": "印第安納 (東部)",
        "Turks and Caicos": "土克斯及開科斯",
        "Asuncion": "亞松森",
        "Atlantic Time (Canada)": "大西洋時間 (加拿大)",
        "Caracas": "卡拉卡斯",
        "Cuiaba": "古雅巴",
        "Georgetown, La Paz, Manaus, San Juan": "佐治敦，拉帕茲，瑪瑙斯，聖胡安",
        "Santiago": "聖地牙哥",
        "Newfoundland": "紐芬蘭",
        "Araguaina": "阿拉瓜伊納",
        "Brasilia": "巴西利亞",
        "Cayenne, Fortaleza": "開雲，福塔力沙",
        "City of Buenos Aires": "布宜諾斯艾利斯",
        "Montevideo": "蒙特維多",
        "Punta Arenas": "蓬塔阿雷納斯",
        "Saint Pierre and Miquelon": "聖匹島",
        "Salvador": "薩爾瓦多",
        "Coordinated Universal Time-02": "國際標準時間-02",
        "Greenland": "格陵蘭",
        "Azores": "亞速爾群島",
        "Cabo Verde Is": "維德角",
        "Coordinated Universal Time": "國際標准時間",
        "Dublin, Edinburgh, Lisbon, London": "都柏林，愛丁堡，里斯本，倫敦",
        "Monrovia, Reykjavik": "蒙羅維亞，雷克雅維克",
        "Sao Tome": "聖多美普林西比",
        "Casablanca": "卡薩布蘭卡",
        "Amsterdam, Berlin, Bern, Rome, Stockholm, Vienna": "阿姆斯特丹，柏林，伯恩，羅馬，斯德哥爾摩，維也納",
        "Belgrade, Bratislava, Budapest, Ljubljana, Prague": "貝爾格勒，布拉提斯拉瓦，布達佩斯，盧布亞納，布拉格",
        "Brussels, Copenhagen, Madrid, Paris": "布魯塞爾，哥本哈根，馬德里，巴黎",
        "Sarajevo, Skopje, Warsaw, Zagreb": "塞拉耶佛，斯高彼亞，華沙，札格雷布",
        "West Central Africa": "中西非",
        "Athens, Bucharest": "雅典，布加勒斯特",
        "Beirut": "貝魯特",
        "Cairo": "開羅",
        "Chisinau": "奇西瑙",
        "Gaza, Hebron": "加薩，希伯侖",
        "Harare, Pretoria": "哈拉雷，皮托里",
        "Helsinki, Kyiv, Riga, Sofia, Tallinn, Vilnius": "赫爾辛基，凱耶夫，里加，蘇非亞，塔林，維爾紐斯",
        "Jerusalem": "耶路撒冷",
        "Juba": "朱巴",
        "Kaliningrad": "卡里寧格勒",
        "Khartoum": "喀土穆",
        "Tripoli": "的黎波里",
        "Windhoek": "溫吐克",
        "Amman": "安曼",
        "Baghdad": "巴格達",
        "Damascus": "大馬士革",
        "Istanbul": "伊斯坦堡",
        "Kuwait, Riyadh": "科威特，利雅德",
        "Minsk": "明斯克",
        "Moscow, St Petersburg": "莫斯科，聖彼得堡",
        "Nairobi": "奈洛比",
        "Volgograd": "伏爾加格勒",
        "Tehran": "德黑蘭",
        "Abu Dhabi, Muscat": "阿布達比，馬斯喀特",
        "Astrakhan, Ulyanovsk": "阿斯特拉罕，烏里揚諾夫斯克",
        "Baku": "巴庫",
        "Izhevsk, Samara": "伊熱夫斯克，沙馬拉",
        "Port Louis": "路易士港",
        "Saratov": "薩拉托夫",
        "Tbilisi": "第比利斯",
        "Yerevan": "葉里溫",
        "Kabul": "喀布爾",
        "Ashgabat, Tashkent": "阿什哈巴德，塔什干",
        "Astana": "阿斯坦納",
        "Ekaterinburg": "伊卡特林堡",
        "Islamabad, Karachi": "伊斯蘭馬巴德，克洛奇",
        "Chennai, Kolkata, Mumbai, New Delhi": "辰內，加爾各答，孟拜，新德里",
        "Sri Jayawardenepura": "斯里哈亞華登尼普拉",
        "Kathmandu": "加德滿都",
        "Bishkek": "比斯凱克",
        "Dhaka": "達卡",
        "Omsk": "鄂木斯克",
        "Yangon (Rangoon)": "仰光",
        "Bangkok, Hanoi, Jakarta": "曼谷，河內，雅加達",
        "Barnaul, Gorno-Altaysk": "巴爾瑙爾，戈爾諾-阿爾泰斯克",
        "Hovd": "哈霍德",
        "Krasnoyarsk": "克拉斯諾亞爾斯克",
        "Novosibirsk": "諾曼斯比爾斯科",
        "Tomsk": "托木斯克",
        "Beijing, Chongqing, Hong Kong SAR, Urumqi": "北京，重慶，香港特別行政區，烏魯木齊",
        "Irkutsk": "伊爾庫次克",
        "Kuala Lumpur, Singapore": "吉隆坡，新加坡",
        "Perth": "伯斯",
        "Taipei": "台北",
        "Ulaanbaatar": "庫倫",
        "Eucla": "尤克拉",
        "Chita": "赤塔",
        "Osaka, Sapporo, Tokyo": "大阪，北海道，東京",
        "Pyongyang": "平壤",
        "Seoul": "首爾",
        "Yakutsk": "亞庫茲克",
        "Adelaide": "愛德蘭",
        "Darwin": "達爾文",
        "Brisbane": "布里斯本",
        "Canberra, Melbourne, Sydney": "坎培拉，墨爾本，雪梨",
        "Guam, Port Moresby": "關島，莫爾斯貝港",
        "Hobart": "霍巴特",
        "Vladivostok": "海參威",
        "Lord Howe Island": "羅豪島",
        "Bougainville Island": "布干維爾島",
        "Chokurdakh": "喬庫爾達赫",
        "Magadan": "馬加丹",
        "Norfolk Island": "諾福克島",
        "Sakhalin": "庫頁島",
        "Solomon Is, New Caledonia": "索羅門群島，新喀里多尼亞群島",
        "Anadyr, Petropavlovsk-Kamchatsky": "阿納底，彼得保羅夫斯克-堪察加斯克",
        "Auckland, Wellington": "奧克蘭，威靈頓",
        "Coordinated Universal Time+12": "國際標準時間+12",
        "Fiji": "斐濟",
        "Chatham Islands": "查塔姆群島",
        "Coordinated Universal Time+13": "國際標準時間+13",
        "Nukualofa": "努瓜婁發",
        "Samoa": "薩摩亞",
        "Kiritimati Island": "刻里提瑪斯島"
    },
    "currency": {
        "name": {
            "AED": "阿拉伯聯合大公國迪拉姆",
            "AFN": "阿富汗尼",
            "ALL": "阿爾巴尼亞列克",
            "AMD": "亞美尼亞德拉姆",
            "ANG": "荷屬安地列斯盾",
            "AOA": "安哥拉寬扎",
            "ARS": "阿根廷披索",
            "AUD": "澳大利亞元",
            "AWG": "阿魯巴弗羅林",
            "AZN": "亞塞拜然馬納特",
            "BAM": "波士尼亞與赫塞哥維納可兌換馬克",
            "BBD": "巴貝多元",
            "BDT": "孟加拉塔卡",
            "BGN": "保加利亞列弗",
            "BHD": "巴林第納爾",
            "BIF": "蒲隆地法郎",
            "BMD": "百慕達元",
            "BND": "汶萊元",
            "BOB": "玻利維亞諾",
            "BRL": "巴西雷亞爾",
            "BSD": "巴哈馬元",
            "BTN": "不丹努爾特魯姆",
            "BWP": "波札那普拉",
            "BYN": "白俄羅斯盧布",
            "BZD": "貝里斯元",
            "CAD": "加拿大元",
            "CDF": "剛果民主共和國剛果法郎",
            "CHF": "瑞士法郎",
            "CLP": "智利披索",
            "CNY": "人民幣",
            "COP": "哥倫比亞披索",
            "CRC": "哥斯大黎加科朗",
            "CUC": "古巴可兌換披索",
            "CUP": "古巴披索",
            "CVE": "維德角埃斯庫多",
            "CZK": "捷克克朗",
            "DJF": "吉布地法郎",
            "DKK": "丹麥克朗",
            "DOP": "多明尼加披索",
            "DZD": "阿爾及利亞第納爾",
            "EGP": "埃及鎊",
            "ERN": "厄立特里亞納克法",
            "ETB": "衣索比亞比爾",
            "EUR": "歐元",
            "FJD": "斐濟元",
            "FKP": "福克蘭群島鎊",
            "GBP": "英鎊",
            "GEL": "喬治亞拉里",
            "GHS": "迦納塞地",
            "GIP": "直布羅陀鎊",
            "GMD": "甘比亞達拉西",
            "GNF": "幾內亞法郎",
            "GTQ": "瓜地馬拉格查爾",
            "GYD": "蓋亞那元",
            "HKD": "港幣",
            "HNL": "宏都拉斯倫皮拉",
            "HTG": "海地古德",
            "HUF": "匈牙利福林",
            "IDR": "印尼盾",
            "ILS": "以色列新謝克爾",
            "INR": "印度盧比",
            "IQD": "伊拉克第納爾",
            "IRR": "伊朗里亞爾",
            "ISK": "冰島克朗",
            "JMD": "牙買加元",
            "JOD": "約旦第納爾",
            "JPY": "日圓",
            "KES": "肯亞先令",
            "KGS": "吉爾吉斯索姆",
            "KHR": "柬埔寨瑞爾",
            "KMF": "科摩羅法郎",
            "KPW": "北韓圓",
            "KRW": "韓圓",
            "KWD": "科威特第納爾",
            "KYD": "開曼群島元",
            "KZT": "哈薩克堅戈",
            "LAK": "寮國基普",
            "LBP": "黎巴嫩鎊",
            "LKR": "斯里蘭卡盧比",
            "LRD": "賴比瑞亞元",
            "LSL": "賴索托洛蒂",
            "LYD": "利比亞第納爾",
            "MAD": "摩洛哥迪拉姆",
            "MDL": "摩爾多瓦列伊",
            "MGA": "馬達加斯加阿里亞里",
            "MKD": "北馬其頓代納爾",
            "MMK": "緬甸元",
            "MNT": "蒙古圖格里克",
            "MOP": "澳門元",
            "MRU": "茅利塔尼亞烏吉亞",
            "MUR": "模里西斯盧比",
            "MVR": "馬爾地夫拉菲亞",
            "MWK": "馬拉威克瓦查",
            "MXN": "墨西哥披索",
            "MYR": "馬來西亞令吉",
            "MZN": "莫三比克梅蒂卡爾",
            "NAD": "納米比亞元",
            "NGN": "奈及利亞奈拉",
            "NIO": "尼加拉瓜科多巴",
            "NOK": "挪威克朗",
            "NPR": "尼泊爾盧比",
            "NZD": "紐西蘭元",
            "OMR": "阿曼里亞爾",
            "PAB": "巴拿馬巴波亞",
            "PEN": "秘魯索爾",
            "PGK": "巴布亞紐幾內亞基那",
            "PHP": "菲律賓披索",
            "PKR": "巴基斯坦盧比",
            "PLN": "波蘭茲羅提",
            "PYG": "巴拉圭瓜拉尼",
            "QAR": "卡達里亞爾",
            "RON": "羅馬尼亞列伊",
            "RSD": "塞爾維亞第納爾",
            "RUB": "俄羅斯盧布",
            "RWF": "盧安達法郎",
            "SAR": "沙烏地里亞爾",
            "SBD": "索羅門群島元",
            "SCR": "塞席爾盧比",
            "SDG": "蘇丹鎊",
            "SEK": "瑞典克朗",
            "SGD": "新加坡元",
            "SHP": "聖赫勒拿鎊",
            "SLE": "獅子山利昂",
            "SOS": "索馬利亞先令",
            "SRD": "蘇利南元",
            "SSP": "南蘇丹鎊",
            "STN": "聖多美及普林西比多布拉",
            "SVC": "薩爾瓦多科朗",
            "SYP": "敘利亞鎊",
            "SZL": "史瓦濟蘭里朗吉尼",
            "THB": "泰銖",
            "TJS": "塔吉克索莫尼",
            "TMT": "土庫曼馬納特",
            "TND": "突尼西亞第納爾",
            "TOP": "東加潘加",
            "TRY": "土耳其里拉",
            "TTD": "千里達及托巴哥元",
            "TWD": "新臺幣",
            "TZS": "坦尚尼亞先令",
            "UAH": "烏克蘭格里夫納",
            "UGX": "烏干達先令",
            "USD": "美元",
            "UYU": "烏拉圭披索",
            "UZS": "烏茲別克蘇姆",
            "VED": "委內瑞拉數位玻利瓦",
            "VES": "委內瑞拉玻利瓦",
            "VND": "越南盾",
            "VUV": "萬那杜瓦圖",
            "WST": "薩摩亞塔拉",
            "XAF": "中非法郎",
            "XCD": "東加勒比元",
            "XOF": "西非法郎",
            "XPF": "太平洋法郎",
            "XSU": "厄瓜多蘇克雷",
            "YER": "葉門里亞爾",
            "ZAR": "南非蘭特",
            "ZMW": "尚比亞克瓦查",
            "ZWG": "辛巴威金",
            "ZWL": "辛巴威元"
        },
        "unit": {
            "Afghani": {
                "normal": "阿富汗尼",
                "plural": "阿富汗尼"
            },
            "Ariary": {
                "normal": "阿里亞里",
                "plural": "阿里亞里"
            },
            "Baht": {
                "normal": "泰銖",
                "plural": "泰銖"
            },
            "Balboa": {
                "normal": "巴波亞",
                "plural": "巴波亞"
            },
            "Birr": {
                "normal": "比亞比爾",
                "plural": "比亞比爾"
            },
            "Bolivar": {
                "normal": "玻利瓦",
                "plural": "玻利瓦"
            },
            "Boliviano": {
                "normal": "玻利維亞諾",
                "plural": "玻利維亞諾"
            },
            "Cedi": {
                "normal": "塞地",
                "plural": "塞地"
            },
            "Colon": {
                "normal": "科朗",
                "plural": "科朗"
            },
            "Cordoba": {
                "normal": "科多巴",
                "plural": "科多巴"
            },
            "Dalasi": {
                "normal": "達拉西",
                "plural": "達拉西"
            },
            "Denar": {
                "normal": "代納爾",
                "plural": "代納爾"
            },
            "Dinar": {
                "normal": "第納爾",
                "plural": "第納爾"
            },
            "Dirham": {
                "normal": "迪拉姆",
                "plural": "迪拉姆"
            },
            "Dobra": {
                "normal": "多布拉",
                "plural": "多布拉"
            },
            "Dollar": {
                "normal": "元",
                "plural": "元"
            },
            "Dong": {
                "normal": "盾",
                "plural": "盾"
            },
            "Dram": {
                "normal": "德拉姆",
                "plural": "德拉姆"
            },
            "Escudo": {
                "normal": "埃斯庫多",
                "plural": "埃斯庫多"
            },
            "Euro": {
                "normal": "歐元",
                "plural": "歐元"
            },
            "Florin": {
                "normal": "弗羅林",
                "plural": "弗羅林"
            },
            "Forint": {
                "normal": "福林",
                "plural": "福林"
            },
            "Franc": {
                "normal": "法郎",
                "plural": "法郎"
            },
            "Gourde": {
                "normal": "古德",
                "plural": "古德"
            },
            "Guarani": {
                "normal": "瓜拉尼",
                "plural": "瓜拉尼"
            },
            "Guilder": {
                "normal": "盾",
                "plural": "盾"
            },
            "Hryvnia": {
                "normal": "格里夫納",
                "plural": "格里夫納"
            },
            "Kina": {
                "normal": "基那",
                "plural": "基那"
            },
            "Kip": {
                "normal": "基普",
                "plural": "基普"
            },
            "Koruna": {
                "normal": "克朗",
                "plural": "克朗"
            },
            "Krona": {
                "normal": "克朗",
                "plural": "克朗"
            },
            "Krone": {
                "normal": "克朗",
                "plural": "克朗"
            },
            "Kwacha": {
                "normal": "克瓦查",
                "plural": "克瓦查"
            },
            "Kwanza": {
                "normal": "寬扎",
                "plural": "寬扎"
            },
            "Kyat": {
                "normal": "元",
                "plural": "元"
            },
            "Lari": {
                "normal": "拉里",
                "plural": "拉里"
            },
            "Lek": {
                "normal": "列克",
                "plural": "列克"
            },
            "Lempira": {
                "normal": "倫皮拉",
                "plural": "倫皮拉"
            },
            "Leone": {
                "normal": "利昂",
                "plural": "利昂"
            },
            "Leu": {
                "normal": "列伊",
                "plural": "列伊"
            },
            "Lev": {
                "normal": "列弗",
                "plural": "列弗"
            },
            "Lilangeni": {
                "normal": "里朗吉尼",
                "plural": "里朗吉尼"
            },
            "Lira": {
                "normal": "里拉",
                "plural": "里拉"
            },
            "Loti": {
                "normal": "洛蒂",
                "plural": "洛蒂"
            },
            "Manat": {
                "normal": "馬納特",
                "plural": "馬納特"
            },
            "Mark": {
                "normal": "馬克",
                "plural": "馬克"
            },
            "Metical": {
                "normal": "梅蒂卡爾",
                "plural": "梅蒂卡爾"
            },
            "Naira": {
                "normal": "奈拉",
                "plural": "奈拉"
            },
            "Nakfa": {
                "normal": "納克法",
                "plural": "納克法"
            },
            "Ngultrum": {
                "normal": "努爾特魯姆",
                "plural": "努爾特魯姆"
            },
            "Ouguiya": {
                "normal": "烏吉亞",
                "plural": "烏吉亞"
            },
            "Paanga": {
                "normal": "潘加",
                "plural": "潘加"
            },
            "Pataca": {
                "normal": "元",
                "plural": "元"
            },
            "Peso": {
                "normal": "披索",
                "plural": "披索"
            },
            "Pound": {
                "normal": "鎊",
                "plural": "鎊"
            },
            "Pula": {
                "normal": "普拉",
                "plural": "普拉"
            },
            "Quetzal": {
                "normal": "格查爾",
                "plural": "格查爾"
            },
            "Rand": {
                "normal": "蘭特",
                "plural": "蘭特"
            },
            "Real": {
                "normal": "雷亞爾",
                "plural": "雷亞爾"
            },
            "Rial": {
                "normal": "里亞爾",
                "plural": "里亞爾"
            },
            "Riel": {
                "normal": "瑞爾",
                "plural": "瑞爾"
            },
            "Ringgit": {
                "normal": "令吉",
                "plural": "令吉"
            },
            "Riyal": {
                "normal": "里亞爾",
                "plural": "里亞爾"
            },
            "Ruble": {
                "normal": "盧布",
                "plural": "盧布"
            },
            "Rufiyaa": {
                "normal": "拉菲亞",
                "plural": "拉菲亞"
            },
            "Rupee": {
                "normal": "盧比",
                "plural": "盧比"
            },
            "Rupiah": {
                "normal": "盧比",
                "plural": "盧比"
            },
            "Shekel": {
                "normal": "謝克爾",
                "plural": "謝克爾"
            },
            "Shilling": {
                "normal": "先令",
                "plural": "先令"
            },
            "Sol": {
                "normal": "索爾",
                "plural": "索爾"
            },
            "Som": {
                "normal": "索姆",
                "plural": "索姆"
            },
            "Somoni": {
                "normal": "索莫尼",
                "plural": "索莫尼"
            },
            "Sucre": {
                "normal": "蘇克雷",
                "plural": "蘇克雷"
            },
            "Sum": {
                "normal": "蘇姆",
                "plural": "蘇姆"
            },
            "Taka": {
                "normal": "塔卡",
                "plural": "塔卡"
            },
            "Tala": {
                "normal": "塔拉",
                "plural": "塔拉"
            },
            "Tenge": {
                "normal": "堅戈",
                "plural": "堅戈"
            },
            "Tugrik": {
                "normal": "圖格里克",
                "plural": "圖格里克"
            },
            "Vatu": {
                "normal": "瓦圖",
                "plural": "瓦圖"
            },
            "Won": {
                "normal": "圓",
                "plural": "圓"
            },
            "Yen": {
                "normal": "圓",
                "plural": "圓"
            },
            "Yuan": {
                "normal": "元",
                "plural": "元"
            },
            "ZiG": {
                "normal": "辛巴威金",
                "plural": "辛巴威金"
            },
            "Zloty": {
                "normal": "茲羅提",
                "plural": "茲羅提"
            }
        }
    },
    "category": {
        "Food & Drink": "食品飲料",
        "Food": "食品",
        "Drink": "飲料",
        "Fruit & Snack": "水果零食",
        "Clothing & Appearance": "服飾外貌",
        "Clothing": "衣服",
        "Jewelry": "飾品",
        "Cosmetic": "化妝品",
        "Hair Cuts & Salon": "美容美髮",
        "Housing & Houseware": "住宅家居",
        "Houseware": "家居用品",
        "Electronics": "電子產品",
        "Repairs & Maintenance": "維修保養",
        "Housekeeping Services": "家事服務",
        "Utilities Expense": "水電瓦斯費",
        "Rent & Mortgage": "租金貸款",
        "Transportation": "交通出行",
        "Public Transit": "大眾運輸",
        "Taxi & Car Rental": "計程車租車",
        "Personal Car Expense": "私家車費用",
        "Train Tickets": "火車票",
        "Airline Tickets": "飛機票",
        "Communication": "交流通訊",
        "Telephone Bill": "電話費",
        "Internet Bill": "網路費",
        "Express Fee": "快遞費",
        "Entertainment": "休閒娛樂",
        "Sports & Fitness": "運動健身",
        "Party Expense": "聚會支出",
        "Movies & Shows": "電影演出",
        "Toys & Games": "玩具遊戲",
        "Subscriptions": "會員訂閱",
        "Pet Expense": "寵物花費",
        "Travelling": "旅遊度假",
        "Education & Studying": "教育學習",
        "Books & Newspaper & Magazines": "書報雜誌",
        "Training Courses": "培訓課程",
        "Certification & Examination": "認證考試",
        "Gifts & Donations": "禮物捐贈",
        "Gifts": "禮物",
        "Donations": "捐贈",
        "Medical & Healthcare": "醫療健康",
        "Diagnosis & Treatment": "檢查治療",
        "Medications": "藥品",
        "Medical Devices": "醫療器材",
        "Finance & Insurance": "金融保險",
        "Tax Expense": "稅費支出",
        "Service Charge": "手續費",
        "Insurance Expense": "保險支出",
        "Interest Expense": "利息支出",
        "Compensation & Fine": "賠償罰款",
        "Miscellaneous": "其他雜項",
        "Other Expense": "其他支出",
        "Occupational Earnings": "職業收入",
        "Salary Income": "薪資收入",
        "Bonus Income": "獎金收入",
        "Overtime Pay": "加班收入",
        "Side Job Income": "兼職收入",
        "Finance & Investment": "金融投資",
        "Investment Income": "投資收入",
        "Rental Income": "租金收入",
        "Interest Income": "利息收入",
        "Gift & Lucky Money": "禮金紅包",
        "Winnings Income": "中獎收入",
        "Windfall": "意外收入",
        "Other Income": "其他收入",
        "Transfer Category": "轉帳分類",
        "General Transfer": "一般轉帳",
        "Bank Transfer": "銀行轉帳",
        "Credit Card Repayment": "信用卡還款",
        "Deposits & Withdrawals": "存款提款",
        "Loan & Debt": "貸款債務",
        "Borrowing Money": "借入",
        "Lending Money": "借出",
        "Repayment": "還款",
        "Debt Collection": "收債",
        "Out-of-Pocket Expense": "墊付支出",
        "Reimbursement": "報銷",
        "Other Transfer": "其他轉帳"
    },
    "mapprovider": {
        "openstreetmap": "OpenStreetMap",
        "openstreetmap-humanitarian": "Humanitarian OpenStreetMap Team",
        "opentopomap": "OpenTopoMap",
        "opnvkarte": "MeMoMaps",
        "cyclosm": "CyclOSM",
        "cartodb": "CARTO",
        "tomtom": "TomTom",
        "tianditu": "天地圖",
        "googlemap": "Google 地圖",
        "baidumap": "百度地圖",
        "amap": "高德地圖",
        "custom": "使用者自訂"
    },
    "error": {
        "system error": "系統錯誤",
        "api not found": "介面呼叫失敗",
        "not implemented": "未實作",
        "system is busy": "系統繁忙",
        "not supported": "不支援",
        "image type not supported": "圖片類型不支援",
        "database operation failed": "資料庫操作失敗",
        "SMTP server is not enabled": "SMTP 伺服器未啟用",
        "incomplete or incorrect submission": "提交不完整或不正確",
        "operation failed": "操作失敗",
        "nothing will be updated": "沒有內容更新",
        "failed to request third party api": "請求第三方介面失敗",
        "client timezone offset is invalid": "客戶端時區時差無效",
        "user id is invalid": "使用者 ID 無效",
        "username is empty": "使用者名稱為空",
        "email is empty": "電子郵件為空",
        "nickname is empty": "使用者暱稱為空",
        "password is empty": "密碼為空",
        "user default currency is empty": "使用者預設貨幣為空",
        "user default currency is invalid": "使用者預設貨幣無效",
        "user default account is invalid": "使用者預設帳戶無效",
        "user not found": "找不到該使用者",
        "password is wrong": "密碼錯誤",
        "username already exists": "使用者名稱已存在",
        "email already exists": "電子郵件已存在",
        "user registration not allowed": "不允許使用者註冊",
        "login name is invalid": "登入名稱無效",
        "login name or password is invalid": "登入名稱或密碼無效",
        "login name or password is wrong": "登入名稱或密碼錯誤",
        "user is disabled": "使用者已停用",
        "email is invalid": "電子郵件無效",
        "email is empty or invalid": "電子郵件為空或無效",
        "new password equals old password": "新密碼與舊密碼相同",
        "email is not verified": "電子郵件尚未驗證",
        "email is verified": "電子郵件已驗證",
        "email validation not allowed": "不允許電子郵件驗證",
        "decimal separator and digit grouping symbol cannot be equal": "小數點和數字分組符號不能相同",
        "user default account is hidden": "不能將隱藏帳戶設為預設帳戶",
        "no user avatar": "沒有使用者頭像檔案",
        "user avatar is empty": "使用者頭像檔案為空",
        "user avatar not exists": "使用者頭像不存在",
        "user avatar not set": "使用者未設定頭像",
        "user avatar file extension invalid": "使用者頭像檔案副檔名無效",
        "exceed the maximum size of user avatar file": "上傳的使用者頭像超過允許的最大檔案大小",
        "not permitted to perform this action": "您不能執行該操作",
        "unauthorized access": "未授權的登入",
        "current token is invalid": "目前認證令牌無效",
        "current token is expired": "目前認證令牌已過期",
        "current token type is invalid": "目前認證令牌類型無效",
        "current token requires two-factor authorization": "目前認證令牌需要雙重驗證",
        "current token does not require two-factor authorization": "目前認證令牌不需要雙重驗證",
        "token is invalid": "認證令牌無效",
        "token id is invalid": "認證令牌 ID 無效",
        "user token id is invalid": "使用者驗證令牌ID無效",
        "token is not found": "驗證令牌不存在",
        "token is expired": "驗證令牌已過期",
        "token is empty": "驗證令牌為空",
        "email verify token is invalid or expired": "電子郵件驗證令牌無效或已過期",
        "password reset token is invalid or expired": "密碼重設令牌無效或已過期",
        "passcode is invalid": "驗證碼無效",
        "two-factor backup code is invalid": "二步驟驗證備用碼無效",
        "two-factor is not enabled": "二步驟驗證沒有啟用",
        "two-factor has already been enabled": "二步驟驗證已經啟用",
        "two-factor backup code does not exist": "二步驟驗證備用碼不存在",
        "account id is invalid": "帳戶ID無效",
        "account not found": "帳戶不存在",
        "account type is invalid": "帳戶類型無效",
        "account currency is invalid": "帳戶幣別無效",
        "account must have at least one sub-account": "帳戶必須包含至少一個子帳戶",
        "account cannot have sub-accounts": "帳戶不能包含子帳戶",
        "parent account cannot set currency": "父帳戶不能設定幣別",
        "parent account cannot set balance": "父帳戶不能設定餘額",
        "sub-account category not equals to parent": "子帳戶類別與父帳戶不同",
        "sub-account type invalid": "子帳戶類型無效",
        "source account not found": "來源帳戶不存在",
        "destination account not found": "目標帳戶不存在",
        "account is in use and cannot be deleted": "帳戶正在被使用，無法刪除",
        "account category is invalid": "帳戶分類無效",
        "account balance time is not set": "帳戶餘額時間沒有設定",
        "cannot set statement date for non credit card account": "非信用卡帳戶不能設定帳單日期",
        "cannot set statement date for sub account": "子帳戶不能設定帳單日期",
        "sub-account not found": "子帳戶不存在",
        "sub-account is in use and cannot be deleted": "子帳戶正在被使用，無法刪除",
        "not supported to modify account currency": "不支援修改帳戶貨幣",
        "not supported to modify account balance": "不支援修改帳戶餘額",
        "not supported to modify account balance time": "不支援修改帳戶餘額時間",
        "transaction id is invalid": "交易ID無效",
        "transaction not found": "交易不存在",
        "transaction type is invalid": "交易類型無效",
        "transaction source and destination account id cannot be equal": "來源帳戶和目標帳戶不能相同",
        "transaction source and destination amount not equal": "來源金額和目標金額不一致",
        "transaction destination account cannot be set": "不能設定目標帳戶",
        "transaction destination amount cannot be set": "不能設定目標金額",
        "too much transaction in one second": "一秒鐘內交易太多，請選擇其他時間",
        "balance modification transaction cannot set category": "您無法對修改餘額的交易設定分類",
        "balance modification transaction cannot change account id": "您無法對修改餘額的交易修改帳戶ID",
        "balance modification transaction cannot add when other transaction exists": "您不能在該帳戶已經存在其他交易時新增餘額修改交易",
        "cannot add transaction to hidden account": "您不能在隱藏帳戶中新增交易",
        "cannot modify transaction of hidden account": "您不能修改隱藏帳戶中的交易",
        "cannot delete transaction in hidden account": "您不能刪除隱藏帳戶中的交易",
        "cannot add transaction to parent account": "您不能在父帳戶中新增交易",
        "cannot modify transaction of parent account": "您不能修改父帳戶中的交易",
        "cannot delete transaction in parent account": "您不能刪除父帳戶中的交易",
        "cannot add transaction with this transaction time": "您不能新增該交易時間的交易",
        "cannot modify transaction with this transaction time": "您不能修改該交易時間的交易",
        "cannot delete transaction with this transaction time": "您不能刪除該交易時間的交易",
        "cannot use hidden account": "您不能使用隱藏的帳戶",
        "cannot use hidden transaction category": "您不能使用隱藏的交易分類",
        "cannot use hidden transaction tag": "您不能使用隱藏的交易標籤",
        "transaction has too many tags": "交易中的標籤過多",
        "transaction has too many pictures": "交易中的圖片過多",
        "import file type is empty": "匯入檔案類型為空",
        "import file type not supported": "匯入檔案類型不支援",
        "no data to import": "沒有可以匯入的資料",
        "cannot add transaction before balance modification transaction": "不能新增早於修改餘額的交易",
        "balance modification transaction cannot modify transaction time": "您無法對修改餘額的交易修改交易時間",
        "transfer transaction amount cannot be less than zero": "轉帳交易的金額不能小於0",
        "import file encoding is empty": "匯入檔案編碼為空",
        "import file encoding not supported": "匯入檔案編碼不支援",
        "column mapping invalid": "欄位對應無效",
        "transaction type mapping invalid": "交易類型對應無效",
        "transaction time format invalid": "交易時間格式無效",
        "transaction time zone format invalid": "交易時區格式無效",
        "transaction category id is invalid": "交易分類ID無效",
        "transaction category not found": "交易分類不存在",
        "transaction category type is invalid": "交易分類類型無效",
        "parent transaction category not found": "父級交易分類不存在",
        "cannot add to secondary transaction category": "不能在二級交易分類中新增",
        "cannot use primary category for transaction category": "交易分類不能使用一級分類",
        "transaction category is in use and cannot be deleted": "交易分類正在被使用，無法刪除",
        "not allow to change primary category to secondary category": "不允許更改一級分類為二級分類",
        "not allow to change secondary category to primary category": "不允許更改二級分類為一級分類",
        "not allow to change primary category with different type": "不允許更改為不同類型的一級分類",
        "not allow to use secondary category as primary category": "不允許使用二級分類作為一級分類",
        "transaction tag id is invalid": "交易標籤ID無效",
        "transaction tag not found": "交易標籤不存在",
        "transaction tag name is empty": "交易標籤標題不能為空",
        "transaction tag name already exists": "交易標籤標題已經存在",
        "transaction tag is in use and cannot be deleted": "交易標籤正在被使用，無法刪除",
        "transaction tag index not found": "交易標籤索引不存在",
        "data export not allowed": "不允許使用者資料匯出",
        "data import not allowed": "不允許使用者資料匯入",
        "import too many transactions": "匯入的交易過多",
        "transaction template id is invalid": "交易範本ID無效",
        "transaction template not found": "交易範本不存在",
        "transaction template type is invalid": "交易範本類型無效",
        "scheduled transaction is not enabled": "排程交易沒有啟用",
        "scheduled transaction frequency is invalid": "排程交易週期無效",
        "transaction template has too many tags": "交易範本中的標籤過多",
        "scheduled transaction start date is later than end time": "排程交易開始時間晚於結束時間",
        "transaction picture id is invalid": "交易圖片ID無效",
        "transaction picture not found": "交易圖片不存在",
        "no transaction picture": "沒有交易圖片檔案",
        "transaction picture is empty": "交易圖片檔案為空",
        "transaction picture not exists": "交易圖片不存在",
        "transaction picture file extension invalid": "交易圖片檔案副檔名無效",
        "exceed the maximum size of transaction picture file": "上傳的交易圖片超出了允許的最大檔案大小",
        "not found transaction data": "檔案中沒有找到交易資料",
        "missing required field in header row": "標題列中缺少必要的欄位",
        "fewer fields in data row than in header row": "資料列中的欄位少於標題列中的欄位",
        "transaction time is invalid": "交易時間無效",
        "transaction time zone is invalid": "交易時區無效",
        "transaction amount is invalid": "交易金額無效",
        "geographic location is invalid": "地理位置無效",
        "fields in multiple table headers are different": "多個表頭中的欄位不同",
        "invalid file header": "無效的檔案標頭",
        "invalid csv file": "無效的 CSV 檔案",
        "related id cannot be blank": "關聯Id不能為空",
        "found some transactions without related records": "有一些交易沒有關聯記錄",
        "invalid qif file": "無效的 QIF 檔案",
        "missing transaction time field": "缺少交易時間欄位",
        "invalid gnucash file": "無效的 GnuCash 檔案",
        "missing account data": "缺少帳戶資料",
        "not supported to import split transaction": "不支援匯入拆分的交易",
        "there are not supported transaction type": "匯入檔案中有不支援的交易類型",
        "invalid iif file": "無效的 IIF 檔案",
        "invalid ofx file": "無效的 OFX 檔案",
        "invalid sgml file": "無效的 SGML 檔案",
        "invalid beancount file": "無效的 Beancount 檔案",
        "not support include directive for beancount file": "不支援 Beancount 檔案的 \"include\" 指令",
        "invalid amount expression": "金額表達式無效",
        "query items cannot be blank": "查詢項目不能為空",
        "query items too much": "查詢項目過多",
        "query items have invalid item": "查詢項目中有非法項目",
        "parameter invalid": "參數錯誤",
        "format invalid": "格式錯誤",
        "number invalid": "數字錯誤",
        "no files uploaded": "沒有上傳檔案",
        "uploaded file is empty": "上傳的檔案為空",
        "uploaded file size exceeds the maximum allowed size": "上傳的檔案大小超出了允許的最大大小",
        "failure count exceeded maximum limit": "失敗次數超出最大限制，請稍後重試",
        "repeated request": "重複的請求"
    },
    "parameter": {
        "id": "ID",
        "username": "使用者名稱",
        "password": "密碼",
        "passcode": "驗證碼",
        "email": "電子郵件",
        "nickname": "暱稱",
        "oldPassword": "目前密碼",
        "defaultCurrency": "預設幣別",
        "firstDayOfWeek": "每週第一天",
        "transactionEditScope": "可編輯交易範圍",
        "name": "名稱",
        "category": "分類",
        "type": "類型",
        "color": "顏色",
        "currency": "幣別",
        "creditCardStatementDate": "信用卡帳單日期",
        "parentId": "父節點ID",
        "categoryId": "分類ID",
        "time": "時間",
        "balanceTime": "餘額時間",
        "startTime": "開始時間",
        "endTime": "結束時間",
        "tagFilterType": "標籤篩選類型",
        "amountFilter": "金額篩選",
        "sourceAccountId": "來源帳戶ID",
        "destinationAccountId": "目標帳戶ID",
        "sourceAmount": "來源金額",
        "destinationAmount": "目標金額",
        "maxTime": "最近時間",
        "year": "年份",
        "month": "月份",
        "page": "頁面索引",
        "count": "數量",
        "templateType": "範本類型",
        "comment": "描述"
    },
    "parameterizedError": {
        "parameter invalid": "{parameter}無效",
        "parameter required": "{parameter}為必填項",
        "parameter too large": "{parameter}必須小於{number}",
        "parameter too long": "{parameter}必須小於{length}個字元",
        "parameter too small": "{parameter}必須大於{number}",
        "parameter too short": "{parameter}必須大於{length}個字元",
        "parameter length not equal": "{parameter}必須等於{length}個字元",
        "parameter cannot be blank": "{parameter}不能為空",
        "parameter invalid username format": "{parameter}格式錯誤",
        "parameter invalid email format": "{parameter}格式錯誤",
        "parameter invalid currency": "{parameter}格式錯誤",
        "parameter invalid color": "{parameter}格式錯誤",
        "parameter invalid amount filter": "{parameter}格式錯誤"
    },
    "encoding": {
        "utf-8": "UTF-8",
        "utf-8-bom": "UTF-8 帶簽名",
        "utf-16le": "UTF-16 Little Endian",
        "utf-16be": "UTF-16 Big Endian",
        "cp437": "OEM 美國 (CP-437)",
        "cp863": "OEM 加拿大法語 (CP-863)",
        "cp037": "IBM EBCDIC 美國/加拿大 (CP-037)",
        "cp1047": "IBM EBCDIC 開放系統 (CP-1047)",
        "cp1140": "IBM EBCDIC 美國/加拿大 含歐元 (CP-1140)",
        "iso-8859-1": "西歐 (ISO-8859-1)",
        "cp850": "西歐 (CP-850)",
        "cp858": "西歐 含歐元 (CP-858)",
        "windows-1252": "西歐 (Windows-1252)",
        "iso-8859-15": "西歐 (ISO-8859-15)",
        "iso-8859-4": "北歐 (ISO-8859-4)",
        "iso-8859-10": "北歐 (ISO-8859-10)",
        "cp865": "北歐 (CP-865)",
        "iso-8859-2": "中歐 (ISO-8859-2)",
        "cp852": "中歐 (CP-852)",
        "windows-1250": "中歐 (Windows-1250)",
        "iso-8859-14": "凱爾特語族 (ISO-8859-14)",
        "iso-8859-3": "南歐 (ISO-8859-3)",
        "cp860": "葡萄牙語 (CP-860)",
        "iso-8859-7": "希臘語 (ISO-8859-7)",
        "windows-1253": "希臘語 (Windows-1253)",
        "iso-8859-9": "土耳其語 (ISO-8859-9)",
        "windows-1254": "土耳其語 (Windows-1254)",
        "iso-8859-13": "波羅的語族 (ISO-8859-13)",
        "windows-1257": "波羅的語族 (Windows-1257)",
        "iso-8859-16": "東南歐 (ISO-8859-16)",
        "iso-8859-5": "西里爾文 (ISO-8859-5)",
        "cp855": "西里爾文 (CP-855)",
        "cp866": "西里爾文 (CP-866)",
        "windows-1251": "西里爾文 (Windows-1251)",
        "koi8r": "西里爾文 (KOI8-R)",
        "koi8u": "西里爾文 (KOI8-U)",
        "iso-8859-6": "阿拉伯語 (ISO-8859-6)",
        "windows-1256": "阿拉伯語 (Windows-1256)",
        "iso-8859-8": "希伯來語 (ISO-8859-8)",
        "cp862": "希伯來語 (CP-862)",
        "windows-1255": "希伯來語 (Windows-1255)",
        "windows-874": "泰語 (Windows-874)",
        "windows-1258": "越南語 (Windows-1258)",
        "gb18030": "中文 (簡體, GB18030)",
        "gbk": "中文 (簡體, GBK)",
        "big5": "中文 (繁體, Big5)",
        "euc-kr": "韓語 (EUC-KR)",
        "euc-jp": "日語 (EUC-JP)",
        "iso-2022-jp": "日語 (ISO-2022-JP)",
        "shift_jis": "日語 (Shift_JIS)"
    },
    "document": {
        "anchor": {
            "export_and_import": {
                "export-transactions": "匯出交易",
                "how-to-import-delimiter-separated-values-dsv-file-or-data": "如何匯入分隔符分隔值-dsv-檔案資料",
                "how-to-get-gnucash-xml-database-file": "如何取得-gnucash-xml-資料庫檔案",
                "how-to-get-firefly-iii-data-export-file": "如何取得-firefly-iii-資料匯出檔案"
            }
        }
    },
    "OK": "確定",
    "Cancel": "取消",
    "Operation": "操作",
    "Close": "關閉",
    "Submit": "提交",
    "Add": "新增",
    "Import": "匯入",
    "Apply": "套用",
    "Save": "儲存",
    "Save Changes": "儲存修改",
    "Reset": "重置",
    "Update": "更新",
    "Refresh": "重新載入",
    "Clear": "清除",
    "None": "無",
    "Unspecified": "未指定",
    "Not set": "未設置",
    "No results": "無結果",
    "Unknown": "未知",
    "Auto detect": "自動偵測",
    "Miscellaneous": "雜項",
    "Default": "預設",
    "Done": "完成",
    "Continue": "繼續",
    "Previous": "上一步",
    "Next": "下一步",
    "Status": "狀態",
    "Enable": "啟用",
    "Enabled": "啟用",
    "Disable": "停用",
    "Disabled": "停用",
    "Copy": "複製",
    "Visible": "可見",
    "Show": "顯示",
    "Hide": "隱藏",
    "Version": "版本",
    "Edit": "編輯",
    "Remove": "移除",
    "Delete": "刪除",
    "Duplicate": "複製",
    "Sort": "排序",
    "Date": "日期",
    "Time": "時間",
    "Color": "顏色",
    "Type": "類型",
    "Format": "格式",
    "File Encoding": "檔案編碼",
    "Space": "空格",
    "Comma": "逗號",
    "Semicolon": "分號",
    "Tab": "定位字元 Tab",
    "Vertical Bar": "垂直線",
    "Slash": "斜線",
    "All Types": "全部類型",
    "More": "更多",
    "All": "全部",
    "Today": "今天",
    "Yesterday": "昨天",
    "Recent 7 days": "最近7天",
    "Recent 30 days": "最近30天",
    "This week": "本週",
    "Last week": "上週",
    "This month": "本月",
    "Last month": "上月",
    "This year": "今年",
    "Last year": "去年",
    "Recent 12 months": "最近12個月",
    "Recent 24 months": "最近24個月",
    "Recent 36 months": "最近36個月",
    "Recent 2 years": "最近2年",
    "Recent 3 years": "最近3年",
    "Recent 5 years": "最近5年",
    "Previous Billing Cycle": "上個帳單週期",
    "Current Billing Cycle": "當前帳單週期",
    "Custom Date": "自訂日期",
    "Start Date": "開始日期",
    "End Date": "結束日期",
    "Start Time": "開始時間",
    "End Time": "結束時間",
    "Select Date": "選擇日期",
    "Select Time": "選擇時間",
    "Now": "現在",
    "Weekly": "每週",
    "Monthly": "每月",
    "Custom": "自訂",
    "Greater than": "大於",
    "Less than": "小於",
    "Equal to": "等於",
    "Not equal to": "不等於",
    "Between": "介於",
    "Not between": "不介於",
    "Pie Chart": "圓餅圖",
    "Bar Chart": "長條圖",
    "Area Chart": "面積圖",
    "Column Chart": "柱狀圖",
    "Sort by": "排序方式",
    "Map": "地圖",
    "Provider": "提供者",
    "User": "使用者",
    "Application": "應用程式",
    "Danger Zone": "危險區域",
    "Details": "詳情",
    "Accounts": "帳戶",
    "Statistics": "統計",
    "Settings": "設定",
    "Application Settings": "應用程式設定",
    "Transaction Data": "交易資料",
    "Basis Data": "基礎資料",
    "Select All": "全選",
    "Select None": "取消全選",
    "Invert Selection": "反向選擇",
    "Select All in This Page": "本頁全選",
    "Select None in This Page": "取消本頁全選",
    "Invert Selection in This Page": "本頁反向選擇",
    "Select All Valid Items": "選擇全部有效項目",
    "Select All Invalid Items": "選擇全部無效項目",
    "Back": "返回",
    "Load More": "載入更多",
    "No data": "無資料",
    "Zoom in": "放大",
    "Zoom out": "縮小",
    "Drag to Reorder": "拖曳以重新排序",
    "Save Display Order": "儲存顯示順序",
    "Change Language": "變更語言",
    "Date is too early": "日期過早",
    "Welcome to ezBookkeeping": "歡迎使用 ezBookkeeping",
    "Please log in with your ezBookkeeping account": "請使用您的 ezBookkeeping 帳號登入",
    "Unlock Application": "解鎖應用程式",
    "Please enter your PIN code or use WebAuthn to unlock application": "請輸入您的 PIN 碼，或使用 WebAuthn 解鎖應用程式",
    "Please enter your PIN code to unlock application": "請輸入您的 PIN 碼解鎖應用程式",
    "Can't Unlock?": "無法解鎖？",
    "Re-login": "重新登入",
    "Username": "使用者名稱",
    "Your username": "您的使用者名稱",
    "Your username or email": "您的使用者名稱或註冊信箱",
    "Password": "密碼",
    "Your password": "您的密碼",
    "Your password, at least 6 characters": "您的密碼，至少6個字元",
    "Confirm Password": "確認密碼",
    "Re-enter the password": "再次輸入密碼",
    "E-mail": "電子郵件",
    "Your email address": "您的電子郵件地址",
    "Nickname": "暱稱",
    "Your nickname": "您的暱稱",
    "Default Currency": "預設貨幣",
    "Default Account": "預設帳戶",
    "First Day of Week": "每週第一天",
    "Long Date Format": "長日期格式",
    "Short Date Format": "短日期格式",
    "Long Time Format": "長時間格式",
    "Short Time Format": "短時間格式",
    "Decimal Separator": "小數點",
    "Digit Grouping Symbol": "數字分組符號",
    "Digit Grouping": "數字分組",
    "Editable Transaction Range": "可編輯交易範圍",
    "Today or later": "今天或更晚",
    "Recent 24 hours or later": "最近24小時或更晚",
    "This week or later": "本週或更晚",
    "This month or later": "本月或更晚",
    "This year or later": "今年或更晚",
    "Log In": "登入",
    "Click here to log in": "點擊這裡登入",
    "Back to login page": "返回登入頁面",
    "Back to home page": "返回首頁",
    "Don't have an account?": "還沒有帳號？",
    "Forget Password?": "忘記密碼？",
    "Create an account": "建立新帳號",
    "Username cannot be blank": "使用者名稱不能為空",
    "Password cannot be blank": "密碼不能為空",
    "Current password cannot be blank": "當前密碼不能為空",
    "New password cannot be blank": "新密碼不能為空",
    "Password confirmation cannot be blank": "確認密碼不能為空",
    "Password and password confirmation do not match": "密碼和確認密碼不相符",
    "Email address cannot be blank": "電子郵件地址不能為空",
    "Nickname cannot be blank": "暱稱不能為空",
    "Default currency cannot be blank": "預設貨幣不能為空",
    "Unable to log in": "無法登入",
    "Two-Factor Authentication": "兩步驟驗證",
    "Two-factor authentication is not enabled yet.": "兩步驟驗證尚未啟用。",
    "Two-factor authentication is already enabled.": "兩步驟驗證已經啟用。",
    "Passcode": "驗證碼",
    "Backup Code": "備用碼",
    "Verify": "驗證",
    "Passcode cannot be blank": "驗證碼不能為空",
    "Backup code cannot be blank": "備用碼不能為空",
    "Unable to verify": "無法驗證",
    "Use Backup Code": "使用備用碼",
    "Use Passcode": "使用驗證碼",
    "Invalid PIN code": "PIN碼無效",
    "Incorrect PIN code": "PIN碼錯誤",
    "Verify your email": "驗證您的信箱",
    "Verifying...": "正在驗證...",
    "Resend Validation Email": "重新發送驗證信",
    "Validation email has been sent": "驗證信已發送",
    "Unable to verify email": "無法驗證信箱",
    "Unable to resend validation email": "無法重新發送驗證信",
    "Send Reset Link": "發送重設連結",
    "Please enter your email address used for registration and we'll send you an email with a reset password link": "請輸入您註冊時使用的電子郵件地址，我們將發送一封包含重設密碼連結的郵件給您",
    "Password reset email has been sent": "重設密碼郵件已發送",
    "Unable to send password reset email": "無法發送重設密碼郵件",
    "Reset Password": "重設密碼",
    "Update Password": "更新密碼",
    "Please re-enter your email address, and then enter a new password.": "請再次輸入您的信箱，然後輸入新的密碼。",
    "Password has been updated": "密碼已經更新",
    "Unable to reset password": "無法重設密碼",
    "Sign Up": "註冊",
    "Overview": "概覽",
    "Asset Summary": "資產摘要",
    "Income and Expense Trends": "收入與支出趨勢",
    "View Details": "查看詳情",
    "Transaction List": "交易清單",
    "Transaction Details": "交易詳情",
    "Statistics & Analysis": "統計分析",
    "Account List": "帳戶清單",
    "This Week": "本週",
    "This Month": "本月",
    "This Year": "今年",
    "Monthly income": "當月收入",
    "Filter Amount": "篩選金額",
    "Unable to retrieve transaction overview": "無法取得交易概覽",
    "Incorrect amount range": "金額範圍錯誤",
    "Data is up to date": "資料已是最新",
    "Data has been updated": "資料已更新",
    "Net assets": "淨資產",
    "Total assets": "總資產",
    "Total liabilities": "總負債",
    "Expense": "支出",
    "Income": "收入",
    "Transfer": "轉帳",
    "Cash": "現金",
    "Checking Account": "支票帳戶",
    "Credit Card": "信用卡",
    "Virtual Account": "虛擬帳戶",
    "Debt Account": "負債帳戶",
    "Receivables": "應收款項",
    "Investment Account": "投資帳戶",
    "Savings Account": "儲蓄帳戶",
    "Certificate of Deposit": "定期存款",
    "Balance": "餘額",
    "Unable to retrieve account list": "無法取得帳戶清單",
    "Account list is up to date": "帳戶清單已是最新",
    "Account list has been updated": "帳戶清單已更新",
    "All Accounts": "全部帳戶",
    "No available account": "沒有可用的帳戶",
    "Find account": "搜尋帳戶",
    "Add Account": "新增帳戶",
    "Edit Account": "編輯帳戶",
    "Account Category": "帳戶分類",
    "Single Account": "單一帳戶",
    "Multiple Sub-accounts": "多個子帳戶",
    "Account Type": "帳戶類型",
    "Account Name": "帳戶名稱",
    "Your account name": "您的帳戶名稱",
    "Main Account": "主帳戶",
    "Sub Account": "子帳戶",
    "Sub-account Name": "子帳戶名稱",
    "Your sub-account name": "您的子帳戶名稱",
    "Account Icon": "帳戶圖示",
    "Sub-account Icon": "子帳戶圖示",
    "Account Color": "帳戶顏色",
    "Sub-account Color": "子帳戶顏色",
    "Currency": "貨幣",
    "Account Balance": "帳戶餘額",
    "Account Outstanding Balance": "帳戶未清餘額",
    "Sub-account Balance": "子帳戶餘額",
    "Sub-account Outstanding Balance": "子帳戶未清餘額",
    "Balance Time": "餘額時間",
    "Sub-account Balance Time": "子帳戶餘額時間",
    "Statement Date": "帳單日",
    "Description": "描述",
    "Your account description (optional)": "您的帳戶描述 (選填)",
    "Your sub-account description (optional)": "您的子帳戶描述 (選填)",
    "Add Sub-account": "新增子帳戶",
    "Remove Sub-account": "移除子帳戶",
    "Are you sure you want to remove this sub-account?": "您確定要移除這個子帳戶？",
    "Account category cannot be blank": "帳戶分類不能為空",
    "Account type cannot be blank": "帳戶類型不能為空",
    "Account name cannot be blank": "帳戶名稱不能為空",
    "Account currency cannot be blank": "帳戶貨幣不能為空",
    "You have added a new account": "您已經新增帳戶",
    "You have saved this account": "您已經儲存此帳戶",
    "Unable to add account": "無法新增帳戶",
    "Unable to save account": "無法儲存帳戶",
    "Show Hidden Accounts": "顯示隱藏的帳戶",
    "Hide Hidden Accounts": "不顯示隱藏的帳戶",
    "Unable to retrieve account": "無法取得帳戶",
    "Unable to hide this account": "無法隱藏帳戶",
    "Unable to unhide this account": "無法取消隱藏帳戶",
    "Unable to move account": "無法移動帳戶",
    "Are you sure you want to delete this account?": "您確定要刪除這個帳戶？",
    "Are you sure you want to delete this sub-account?": "您確定要刪除這個子帳戶？",
    "Unable to delete this account": "無法刪除此帳戶",
    "Unable to delete this sub-account": "無法刪除此子帳戶",
    "Transaction": "交易",
    "Transactions": "交易",
    "Transaction Pictures": "交易圖片",
    "Pictures": "圖片",
    "Add Transaction": "新增交易",
    "Edit Transaction": "編輯交易",
    "Add Transaction Template": "新增交易範本",
    "Edit Transaction Template": "編輯交易範本",
    "Add Scheduled Transaction": "新增排程交易",
    "Edit Scheduled Transaction": "編輯排程交易",
    "Modify Balance": "修改餘額",
    "Expense Amount": "支出金額",
    "Income Amount": "收入金額",
    "Transfer Out Amount": "轉出金額",
    "Transfer In Amount": "轉入金額",
    "Transfer In Account Name": "轉入帳戶名稱",
    "Transfer In Currency": "轉入貨幣",
    "Show Amount": "顯示金額",
    "Hide Amount": "隱藏金額",
    "Swap Account": "交換帳戶",
    "Swap Amount": "交換金額",
    "Swap Account and Amount": "交換帳戶和金額",
    "Duplicate (With Time)": "複製 (含時間)",
    "Duplicate (With Geographic Location)": "複製 (含地理位置)",
    "Duplicate (With Time and Geographic Location)": "複製 (含時間和地理位置)",
    "Category": "分類",
    "Secondary Category": "次分類",
    "Multiple Categories": "多個分類",
    "Account": "帳戶",
    "Multiple Accounts": "多個帳戶",
    "Source Account": "來源帳戶",
    "Destination Account": "目標帳戶",
    "Without Tags": "沒有標籤",
    "With Any Selected Tags": "包含任意選中的標籤",
    "With All Selected Tags": "包含全部選中的標籤",
    "Without Any Selected Tags": "不包含任意選中的標籤",
    "Without All Selected Tags": "不包含全部選中的標籤",
    "Multiple Tags": "多個標籤",
    "Transaction Time": "交易時間",
    "Scheduled Transaction Frequency": "排程交易週期",
    "Transaction Timezone": "交易時區",
    "Same time as default timezone": "與預設時區時間相同",
    "Transaction Type": "交易類型",
    "Geographic Location": "地理位置",
    "No Location": "沒有位置",
    "Getting Location...": "正在取得位置...",
    "Show on the map": "在地圖上顯示",
    "Location on Map": "地圖上的位置",
    "Update Geographic Location": "更新地理位置",
    "Clear Geographic Location": "清除地理位置",
    "Click on Map to Set Geographic Location": "地圖上點選設定地理位置",
    "Enable Click to Set Location": "啟用點選設定位置",
    "Disable Click to Set Location": "停用點選設定位置",
    "Unable to retrieve current position": "無法取得目前位置",
    "Cannot Initialize Map": "無法初始化地圖",
    "Unsupported Map Provider": "不支援的地圖提供者",
    "Please refresh the page and try again. If the error persists, ensure that the server's map settings are correctly configured.": "請重新整理頁面並重試。如果仍然顯示錯誤，請確保正確設定了伺服器地圖設定。",
    "Import Transactions": "匯入交易",
    "Upload File": "上傳檔案",
    "Upload Transaction Data File": "上傳交易資料檔案",
    "Define Column": "定義欄位",
    "Define and Check Column Mapping": "定義及檢查欄位對應",
    "Check & Modify": "檢查及修改",
    "Check and Modify Your Data": "檢查及修改您的資料",
    "Data Import Completed": "資料匯入完成",
    "File Type": "檔案類型",
    "Filter Description": "篩選描述",
    "How to export this file?": "如何匯出此檔案？",
    "ezbookkeeping Data Export File": "ezbookkeeping 資料匯出檔案",
    "Open Financial Exchange (OFX) File": "開放式金融交換 (OFX) 檔案",
    "Quicken Financial Exchange (QFX) File": "Quicken Financial Exchange (QFX) 檔案",
    "Quicken Interchange Format (QIF) File": "Quicken Interchange Format (QIF) 檔案",
    "Year-month-day format": "年-月-日 格式",
    "Month-day-year format": "月-日-年 格式",
    "Day-month-year format": "日-月-年 格式",
    "Intuit Interchange Format (IIF) File": "Intuit Interchange Format (IIF) 檔案",
    "Delimiter-separated Values (DSV) File": "分隔符分隔值 (DSV) 檔案",
    "Delimiter-separated Values (DSV) Data": "分隔符分隔值 (DSV) 資料",
    "GnuCash XML Database File": "GnuCash XML 資料庫檔案",
    "Firefly III Data Export File": "Firefly III 資料匯出檔案",
    "Beancount Data File": "Beancount 資料檔案",
    "Feidee MyMoney (App) Data Export File": "隨手記 (App) 資料匯出檔案",
    "Feidee MyMoney (Web) Data Export File": "隨手記 (Web版) 資料匯出檔案",
    "Feidee MyMoney (Elecloud) Data Export File": "隨手記 (神像雲帳本) 資料匯出檔案",
    "Alipay (App) Transaction Flow File": "支付寶 (App) 交易流水檔案",
    "Alipay (Web) Transaction Flow File": "支付寶 (網頁版) 交易流水檔案",
    "WeChat Pay Billing File": "微信支付帳單檔案",
    "Data File": "資料檔案",
    "Data to import": "要匯入的資料",
    "Please select a file to import": "請選擇要匯入的檔案",
    "Include Header Line": "包含標頭列",
    "Time Format": "時間格式",
    "Amount Format": "金額格式",
    "Transaction Type Mapping": "交易類型對應",
    "Timezone Format": "時區格式",
    "Geographic Location Separator": "地理位置分隔符號",
    "Transaction Tags Separator": "交易標籤分隔符號",
    "Lines Per Page": "每頁行數",
    "No data to import": "沒有可以匯入的資料",
    "Missing transaction time, transaction type, or amount column mapping": "缺少交易時間、交易類型或金額欄位對應",
    "Transaction type mapping is not set": "交易類型對應沒有設定",
    "Transaction time format is not set": "交易時間格式沒有設定",
    "Transaction amount format is not set": "交易金額格式沒有設定",
    "Cannot import invalid transactions": "無法匯入無效的交易",
    "Unable to parse import file": "無法解析匯入的檔案",
    "Unable to import transactions": "無法匯入交易",
    "Batch Replace Selected Expense Categories": "批次替換選中的支出分類",
    "Batch Replace Selected Income Categories": "批次替換選中的收入分類",
    "Batch Replace Selected Transfer Categories": "批次替換選中的轉帳分類",
    "Batch Replace Selected Accounts": "批次替換選中的帳戶",
    "Batch Replace Selected Destination Accounts": "批次替換選中的目標帳戶",
    "Replace Invalid Expense Categories": "替換無效的支出分類",
    "Replace Invalid Income Categories": "替換無效的收入分類",
    "Replace Invalid Transfer Categories": "替換無效的轉帳分類",
    "Replace Invalid Accounts": "替換無效的帳戶",
    "Replace Invalid Transaction Tags": "替換無效的交易標籤",
    "Create Nonexistent Expense Categories": "建立不存在的支出分類",
    "Create Nonexistent Income Categories": "建立不存在的收入分類",
    "Create Nonexistent Transfer Categories": "建立不存在的轉帳分類",
    "Create Nonexistent Transaction Tags": "建立不存在的交易標籤",
    "Batch Convert Expense Transaction to Income Transaction": "批次將支出交易轉換為收入交易",
    "Batch Convert Expense Transaction to Transfer Transaction": "批次將支出交易轉換為轉帳交易",
    "Batch Convert Income Transaction to Expense Transaction": "批次將收入交易轉換為支出交易",
    "Batch Convert Income Transaction to Transfer Transaction": "批次將收入交易轉換為轉帳交易",
    "Batch Convert Transfer Transaction to Expense Transaction": "批次將轉帳交易轉換為支出交易",
    "Batch Convert Transfer Transaction to Income Transaction": "批次將轉帳交易轉換為收入交易",
    "Invalid Category": "無效分類",
    "Target Category": "目標分類",
    "Default Expense Category": "預設支出分類",
    "Default Income Category": "預設收入分類",
    "Default Transfer Category": "預設轉帳分類",
    "Invalid Account": "無效帳戶",
    "Target Account": "目標帳戶",
    "Invalid Tag": "無效標籤",
    "Target Tag": "目標標籤",
    "(Empty)": "(空白)",
    "Tags": "標籤",
    "Your transaction description (optional)": "您的交易描述 (選填)",
    "Transaction category cannot be blank": "交易分類不能為空",
    "Transaction account cannot be blank": "交易帳戶不能為空",
    "Source account cannot be blank": "來源帳戶不能為空",
    "Destination account cannot be blank": "目標帳戶不能為空",
    "Are you sure you want to save this transaction with a zero amount?": "您確定要儲存這個金額為0的交易？",
    "You have set this time range to prevent editing transactions. Would you like to change the editable transaction range to All?": "您已經設定不允許修改這個時間範圍的交易，是否要將可編輯交易範圍設定為全部？",
    "Unable to retrieve transaction": "無法取得交易",
    "Unable to add transaction": "無法新增交易",
    "Unable to save transaction": "無法儲存交易",
    "You have added a new transaction": "您已經新增交易",
    "You have saved this transaction": "您已經儲存此交易",
    "Do you want to save this transaction draft?": "您是否要儲存這個交易草稿？",
    "Add Picture": "新增圖片",
    "Remove Picture": "移除圖片",
    "Are you sure you want to remove this transaction picture?": "您確定要移除這張交易圖片？",
    "Unable to upload transaction picture": "無法上傳交易圖片",
    "Unable to remove transaction picture": "無法移除交易圖片",
    "Search transaction description": "搜尋交易描述",
    "Unable to retrieve transaction list": "無法取得交易清單",
    "Custom Date Range": "自訂日期範圍",
    "Transaction Detail": "交易明細",
    "No transaction data": "沒有交易資料",
    "Are you sure you want to delete this transaction?": "您確定要刪除這筆交易？",
    "Enter formula mode": "進入公式模式",
    "Exit formula mode": "退出公式模式",
    "Calculate formula result": "計算公式結果",
    "Formula is invalid": "公式無效",
    "Amount value is not number": "金額值不是數值",
    "Amount value exceeds limitation": "金額數值超出限制",
    "Unable to delete this transaction": "無法刪除此交易",
    "Unable to retrieve transaction statistics": "無法取得交易統計資料",
    "Categorical Analysis": "分類分析",
    "Trend Analysis": "趨勢分析",
    "Total Amount": "總金額",
    "Total Assets": "總資產",
    "Total Liabilities": "總負債",
    "Total Expense": "總支出",
    "Total Income": "總收入",
    "Total Balance": "總結餘",
    "Expense By Account": "帳戶支出",
    "Expense By Primary Category": "一級分類支出",
    "Expense By Secondary Category": "二級分類支出",
    "Income By Account": "帳戶收入",
    "Income By Primary Category": "一級分類收入",
    "Income By Secondary Category": "二級分類收入",
    "Account Total Assets": "帳戶總資產",
    "Account Total Liabilities": "帳戶總負債",
    "Statistics Settings": "統計設定",
    "Common Settings": "一般設定",
    "Categorical Analysis Settings": "分類分析設定",
    "Trend Analysis Settings": "趨勢分析設定",
    "Chart Type": "圖表類型",
    "Default Chart Type": "預設圖表類型",
    "Chart Data Type": "圖表資料類型",
    "Default Chart Data Type": "預設圖表資料類型",
    "Date Range": "日期範圍",
    "Default Date Range": "預設日期範圍",
    "Default Account Filter": "預設帳號篩選",
    "Default Transaction Category Filter": "預設交易分類篩選",
    "Sort Order": "排序方式",
    "Default Sort Order": "預設排序方式",
    "Timezone Used for Date Range": "日期範圍使用的時區",
    "Amount": "金額",
    "Minimum Amount": "最小金額",
    "Maximum Amount": "最大金額",
    "Display Order": "顯示順序",
    "Name": "名稱",
    "Sort by Amount": "依金額排序",
    "Sort by Display Order": "依顯示順序排序",
    "Sort by Name": "依名稱排序",
    "Aggregate by Month": "依月份彙整",
    "Aggregate by Quarter": "依季度彙整",
    "Aggregate by Year": "依年份彙整",
    "Filter Accounts": "篩選帳戶",
    "Filter Transaction Categories": "篩選交易類型",
    "Filter Transaction Tags": "篩選交易標籤",
    "User Settings": "使用者設定",
    "User Profile": "使用者資料",
    "Language": "語言",
    "Theme": "主題",
    "Light": "淺色",
    "Dark": "深色",
    "Text Size": "文字大小",
    "Timezone": "時區",
    "System Default": "系統預設",
    "Language Default": "語言預設",
    "Auto-update Exchange Rates Data": "自動更新匯率資料",
    "Currency Display Mode": "貨幣顯示模式",
    "Currency Code": "貨幣代碼",
    "Currency Unit": "貨幣單位",
    "Currency Name": "貨幣名稱",
    "Currency Symbol": "貨幣符號",
    "Expense Amount Color": "支出金額顏色",
    "Income Amount Color": "收入金額顏色",
    "Show Account Balance": "顯示帳戶餘額",
    "Hide Account Balance": "隱藏帳戶餘額",
    "Page Settings": "頁面設定",
    "Navigation Bar": "導覽列",
    "Show Add Transaction Button": "顯示新增交易按鈕",
    "Overview Page": "總覽頁面",
    "Timezone Used for Statistics": "統計使用的時區",
    "Timezone Type": "時區類型",
    "Application Timezone": "應用程式時區",
    "Transaction List Page": "交易清單頁面",
    "Transactions Per Page": "每頁交易數",
    "Show Monthly Total Amount": "顯示月度總金額",
    "Show Transaction Tag": "顯示交易標籤",
    "Transaction Edit Page": "交易編輯頁面",
    "Automatically Save Draft": "自動儲存草稿",
    "Show Confirmation Every Time": "每次提示確認",
    "Automatically Add Geolocation": "自動新增地理位置",
    "Exchange Rates Data Page": "匯率資料頁面",
    "Exchange Rate": "匯率",
    "Enable Animation": "啟用動畫",
    "Basic Information": "基本資訊",
    "User Information": "使用者資訊",
    "Already have an account?": "已經有帳號？",
    "Use preset transaction categories": "使用預設交易分類",
    "Use Preset Transaction Categories": "使用預設交易分類",
    "Preset Categories": "預設分類",
    "Set whether to use preset transaction categories": "設定是否使用預設交易分類",
    "Complete": "完成",
    "Registration Completed": "註冊完成",
    "You have been successfully registered": "註冊成功",
    "You have been successfully registered, but there was an failure when adding preset categories. You can re-add preset categories in settings page anytime.": "您已經註冊成功，但是新增預設分類時發生錯誤。您可以隨時在設定頁面中重新新增預設分類。",
    "You have been successfully registered. An account activation link has been sent to your email address, please activate your account first.": "您已經註冊成功。帳號啟用連結已經寄送到您的電子信箱，請先啟用您的帳號。",
    "Unable to sign up": "無法註冊",
    "User registration is disabled": "使用者註冊已停用",
    "Unable to retrieve user profile": "無法取得使用者資料",
    "Basic": "基本",
    "Security": "安全性",
    "Basic Settings": "基本設定",
    "Security Settings": "安全性設定",
    "Two-Factor Authentication Settings": "兩步驟驗證設定",
    "Update Avatar": "更新頭像",
    "Remove Avatar": "移除頭像",
    "(Verified)": "(已驗證)",
    "(Not Verified)": "(未驗證)",
    "Email address is verified": "電子郵件地址已驗證",
    "Email address is not verified": "電子郵件地址未驗證",
    "Username:": "使用者名稱：",
    "Current Password": "目前密碼",
    "New Password": "新密碼",
    "Modify Password": "修改密碼",
    "Please enter your current password when modifying your password": "修改密碼時請輸入您目前的密碼",
    "Nothing has been modified": "沒有修改的項目",
    "Your profile has been successfully updated": "您的使用者資料更新成功",
    "Unable to update user profile": "無法更新使用者資料",
    "Your editable transaction range has been set to All": "您的可編輯交易範圍已設定為全部",
    "Unable to update editable transaction range": "無法更新可編輯交易範圍",
    "Unable to update user avatar": "無法更新使用者頭像",
    "Your avatar has been successfully updated": "您的頭像更新成功",
    "Are you sure you want to remove avatar?": "您確定要移除頭像？",
    "Unable to remove user avatar": "無法移除使用者頭像",
    "Your avatar has been successfully removed": "您的頭像移除成功",
    "After changing the password, other devices will be logged out. Please use the new password to log in on other devices.": "密碼修改後，其他裝置將會登出。請使用新密碼在其他裝置上重新登入。",
    "Data Management": "資料管理",
    "Unable to retrieve user statistics data": "無法取得使用者統計資料",
    "Export Data": "匯出資料",
    "CSV (Comma-separated values) File": "CSV (逗號分隔的值) 檔案",
    "TSV (Tab-separated values) File": "TSV (定位點分隔的值) 檔案",
    "Clear User Data": "清除使用者資料",
    "Export all transaction data to file.": "匯出所有交易資料到檔案。",
    "Are you sure you want to export all transaction data to file?": "您確定要匯出所有交易資料到檔案？",
    "It may take a long time, please wait for a few minutes.": "這可能需要一些時間，請稍等幾分鐘。",
    "Unable to retrieve exported user data": "無法取得匯出的使用者資料",
    "Save Data": "儲存資料",
    "Are you sure you want to clear all data?": "您確定要清除所有資料？",
    "You CANNOT undo this action. This will clear your accounts, categories, tags and transactions data. Please enter your current password to confirm.": "您不能還原此操作。此操作將會清除您的帳戶、分類、標籤以及交易資料。請輸入您目前的密碼以確認。",
    "All user data has been cleared": "使用者所有資料已經清空",
    "Unable to clear user data": "無法清除使用者資料",
    "Device & Sessions": "裝置和會話",
    "Device Info": "裝置資訊",
    "Last Activity Time": "最後活動時間",
    "Logout All": "登出全部",
    "Unable to retrieve session list": "無法取得會話清單",
    "Session list is up to date": "會話清單已是最新",
    "Session list has been updated": "會話清單已更新",
    "Current": "目前",
    "Other Device": "其他裝置",
    "Unknown Device": "未知裝置",
    "Transaction Categories": "交易分類",
    "Expense Categories": "支出分類",
    "Income Categories": "收入分類",
    "Transfer Categories": "轉帳分類",
    "Primary Categories": "主要分類",
    "Expense Primary Categories": "支出主要分類",
    "Income Primary Categories": "收入主要分類",
    "Transfer Primary Categories": "轉帳主要分類",
    "Transaction Primary Categories": "交易主要分類",
    "Expense Secondary Categories": "支出次要分類",
    "Income Secondary Categories": "收入次要分類",
    "Transfer Secondary Categories": "轉帳次要分類",
    "Transaction Secondary Categories": "交易次要分類",
    "All Categories": "所有分類",
    "No available category": "沒有可用的分類",
    "Find category": "尋找分類",
    "Add Default Categories": "新增預設分類",
    "Default Categories": "預設分類",
    "Unable to retrieve category list": "無法取得分類清單",
    "Category list is up to date": "分類清單已是最新",
    "Category list has been updated": "分類清單已更新",
    "Unable to move category": "無法移動分類",
    "Unable to hide this category": "無法隱藏此分類",
    "Unable to unhide this category": "無法取消隱藏此分類",
    "Are you sure you want to delete this category?": "您確定要刪除此分類？",
    "Unable to delete this category": "無法刪除此分類",
    "Primary Category": "主要分類",
    "Add Primary Category": "新增主要分類",
    "Add Secondary Category": "新增次要分類",
    "Edit Category": "編輯分類",
    "Category Name": "分類名稱",
    "Your category name": "您的分類名稱",
    "Category Icon": "分類圖示",
    "Category Color": "分類顏色",
    "Your category description (optional)": "您的分類描述 (選填)",
    "No available primary category": "沒有可用的主要分類",
    "Category name cannot be blank": "分類名稱不能為空",
    "Unable to retrieve category": "無法取得分類",
    "Unable to add category": "無法新增分類",
    "Unable to save category": "無法儲存分類",
    "Unable to add preset categories": "無法新增預設分類",
    "You have added a new category": "您已經新增分類",
    "You have added preset categories": "您已經新增預設分類",
    "You have saved this category": "您已經儲存此分類",
    "Show Hidden Transaction Categories": "顯示隱藏的交易分類",
    "Hide Hidden Transaction Categories": "不顯示隱藏的交易分類",
    "Transaction Tags": "交易標籤",
    "Tag Title": "標籤標題",
    "No available tag": "沒有可用的標籤",
    "Find tag": "尋找標籤",
    "Unable to retrieve tag list": "無法取得標籤清單",
    "Tag list is up to date": "標籤清單已是最新",
    "Tag list has been updated": "標籤清單已更新",
    "Add new tag": "新增標籤",
    "Unable to add tag": "無法新增標籤",
    "Unable to save tag": "無法儲存標籤",
    "Unable to move tag": "無法移動標籤",
    "Unable to hide this tag": "無法隱藏此標籤",
    "Unable to unhide this tag": "無法取消隱藏此標籤",
    "Are you sure you want to delete this tag?": "您確定要刪除此標籤？",
    "Unable to delete this tag": "無法刪除此標籤",
    "Show Hidden Transaction Tags": "顯示隱藏的交易標籤",
    "Hide Hidden Transaction Tags": "不顯示隱藏的交易標籤",
    "Transaction Templates": "交易範本",
    "Scheduled Transactions": "定期交易",
    "Template Name": "範本名稱",
    "No available template": "沒有可用的範本",
    "Once you add templates, you can long press the Add button on the home page to quickly add a new transaction": "當新增範本後，您可以在首頁長按新增按鈕快速新增交易",
    "No available template. Once you add templates, you can quickly add a new transaction using the dropdown menu of the Add button on the transaction list page": "沒有可用的範本。當新增範本後，您可以透過交易清單新增按鈕的下拉選單快速新增交易",
    "No available scheduled transactions": "沒有可用的定期交易",
    "Unable to retrieve template list": "無法取得範本清單",
    "Template list is up to date": "範本清單已是最新",
    "Template list has been updated": "範本清單已更新",
    "Unable to add template": "無法新增範本",
    "Unable to save template": "無法儲存範本",
    "You have added a new template": "您已經新增範本",
    "Unable to move template": "無法移動範本",
    "Unable to retrieve template": "無法取得範本",
    "Unable to hide this template": "無法隱藏此範本",
    "Unable to unhide this template": "無法取消隱藏此範本",
    "Are you sure you want to delete this template?": "您確定要刪除此範本？",
    "Unable to delete this template": "無法刪除此範本",
    "You have saved this template": "您已經儲存此範本",
    "Show Hidden Transaction Templates": "顯示隱藏的範本",
    "Hide Hidden Transaction Templates": "不顯示隱藏的範本",
    "Template name cannot be blank": "範本名稱不能為空",
    "Are you sure you want to logout from this session?": "您確定要登出此會話？",
    "Unable to logout from this session": "無法登出此會話",
    "Are you sure you want to logout all other sessions?": "您確定要登出其他所有會話？",
    "You have logged out all other sessions": "您已經登出其他所有會話",
    "Unable to logout all other sessions": "無法登出其他所有會話",
    "Regenerate Backup Codes": "重新產生備用碼",
    "Enable Two-Factor Authentication": "啟用兩步驟驗證",
    "Disable Two-Factor Authentication": "停用兩步驟驗證",
    "Please use a two-factor authentication app to scan the qrcode below and enter the current passcode.": "請使用兩步驟驗證應用程式掃描下方的 QR Code 並輸入目前的驗證碼。",
    "Your current password is required to disable two-factor authentication.": "停用兩步驟驗證時需要輸入您目前的密碼。",
    "Your current password is required to regenerate backup codes for two-factor authentication. If you regenerate backup codes, the previous ones will become invalid.": "重新產生兩步驟驗證備用碼時需要輸入您目前的密碼。如果您重新產生備用碼，之前的備用碼將失效。",
    "Your current password is required to disable two-factor authentication or regenerate backup codes for two-factor authentication. If you regenerate backup codes, the previous ones will become invalid.": "停用兩步驟驗證或重新產生兩步驟驗證備用碼時需要輸入您目前的密碼。如果您重新產生備用碼，之前的備用碼將失效。",
    "Please copy these backup codes to safe place, the following backup codes will be displayed only once. If these codes were lost, you can regenerate them at any time.": "請將備用碼複製到安全的地方，下列備用碼只會顯示一次。如果這些備用碼遺失，您可以隨時重新產生。",
    "Backup codes copied": "備用碼已複製",
    "Two-factor authentication has been disabled": "兩步驟驗證已經停用",
    "Unable to retrieve current two-factor authentication status": "無法取得目前兩步驟驗證狀態",
    "Unable to enable two-factor authentication": "無法啟用兩步驟驗證",
    "Unable to disable two-factor authentication": "無法停用兩步驟驗證",
    "Lock Application": "鎖定應用程式",
    "Log Out": "登出",
    "Are you sure you want to log out?": "您確定要登出？",
    "Unable to logout": "無法登出",
    "Application Lock": "應用程式鎖定",
    "Application lock has been enabled": "應用程式鎖定已經啟用",
    "Application lock is not enabled": "應用程式鎖定沒有啟用",
    "Enable Application Lock": "啟用應用程式鎖定",
    "Disable Application Lock": "停用應用程式鎖定",
    "PIN Code": "PIN 碼",
    "Unlock with PIN Code": "使用 PIN 碼解鎖",
    "Unlock with WebAuthn": "使用 WebAuthn 解鎖",
    "Please enter a new 6-digit PIN code. The PIN code would encrypt your local data, so you need to enter it every time you open this app. If this PIN code is lost, you will need to log in again.": "請輸入一個新的 6 位數字 PIN 碼，PIN 碼會加密您的本機資料，所以您每次開啟應用程式時都需要輸入 PIN 碼。如果您忘記了 PIN 碼，您需要重新登入。",
    "Your current PIN code is required to disable application lock.": "停用應用程式鎖定時需要輸入目前的 PIN 碼。",
    "You have enabled WebAuthn successfully": "您已經成功啟用 WebAuthn",
    "WebAuth is not supported on this device": "此裝置不支援 WebAuthn",
    "Failed to enable WebAuthn": "啟用 WebAuthn 失敗",
    "User has canceled authentication": "使用者已經取消驗證",
    "User has canceled or this device does not support WebAuthn": "使用者已取消或此裝置不支援 WebAuthn",
    "Failed to authenticate with WebAuthn": "使用 WebAuthn 驗證失敗",
    "WebAuthn is not enabled": "WebAuthn 沒有啟用",
    "Are you sure you want to re-login?": "您確定要重新登入？",
    "Exchange Rates Data": "匯率資料",
    "Base Currency": "基準貨幣",
    "Base Amount": "基準金額",
    "Set as Base": "設定為基準",
    "Last Updated": "最後更新",
    "Data source": "資料來源",
    "No exchange rates data": "沒有匯率資料",
    "There is no exchange rates data for your default currency": "沒有您預設貨幣的匯率資料",
    "Exchange rates data has been updated": "匯率資料已更新",
    "Exchange rates data is up to date": "匯率資料已是最新",
    "Unable to retrieve exchange rates data": "無法取得匯率資料",
    "Use on Mobile Device": "在行動裝置使用",
    "You can scan the QR code below on your mobile device.": "您可以在您的行動裝置上掃描下方的 QR Code。",
    "Switch to Mobile Version": "切換到行動版",
    "Switch to Desktop Version": "切換到桌面版",
    "Are you sure you want to switch to desktop version?": "您確定要切換到桌面版？",
    "About": "關於",
    "Build Time": "建置時間",
    "Official Website": "官方網站",
    "Report Issue": "回報問題",
    "Getting help": "取得協助",
    "License": "授權條款",
    "An error occurred": "發生錯誤",
    "Parameter Invalid": "參數無效",
    "Numeric Overflow": "數值溢位",
    "Click to close": "點選關閉"
}
